笑撚死，湯家驊curb your enthusiasm meme

真係有人整左出黎

影空姐牛肉飯手足被控襲擊
聽朝9:30西九龍裁判法院提堂

🟥旁聽好浪費時間喎～
🔴被告花既時間多啲定你？